荃灣 曹公街8號 香車街熟食中心 點去

我搭68M總站落之後點行

行去福來邨

好似話裝修

福來邨喺邊

吓
我仲想去食米線

唔識睇

愉景新城落 之後上後面條橋

多謝巴打 係咪裝修中呀

間米線食親都屙

唔去了佢開5點